黑警被斬根本就係黑警自編自導自演既鬧劇

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

一係私怨一係大龍鳳啦緊係 槍房d狗撚有人識咩 仲知佢幾時放工落單

啲狗咁撚多仇家，唔俾人斬先出奇

話唔定係槍房狗，所以知道太多唔知道得既野先比人滅口

係咪勾義嫂借貴利嗰啲呀

牛b死了